究竟依家既直播記者

有條件既可唔可以4k留底、1080p做到直播、再加番上時間水印？每次行動，由其係大吹雞既都拉二百幾個，但係幸運被鏡頭捕捉到、同有名有姓既都只係只部份，都係靠唔同鬆郁蒙既畫面還完事件，去到今日，被失蹤、被自殺既人，日日都出現，香港人真係需要真貴既鏡頭保護，唔該有條件，有良心既報社總管攪攪d硬件，仲有良心既企業同有錢人，幫幫手贊助下香港前線記者既設備

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推！

鬆郁蒙有時係有原因
不過認同你既其他說話

老老實實好多片係直頭抽出黎都好濛
但冇計有時佢地Network收得唔好

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

直播*

我知直播要講訊號質素，所以就話留底囉，兩部機併埋一齊拍，一部做錄影留底，一部直播都得掛